歐聯4強撐邊隊

英超個2隊就撐唔落

只可以撐ajax /巴塞

我隊隊都撐唯獨唔撐巴

btw 想睇阿積士拎

阿積士啦 下季點都俾人拆骨架啦